有冇巴打有玩骨傳導耳機

前幾日去hmv試 感覺似普通耳機掛係耳邊播
好似漏音好嚴重

有冇巴打講下？

骨導會漏音架咩？
唔係靠振動架咩

利申 無玩過 真心問

會 iphone一半多啲都漏到好勁

但其實好方便又好安全

方便安全都同意既
想買隻跑步戴
但想聽到首歌仔細啲都有啲困難
令到我有啲卻步